古語有云: 打者愛也

抗爭都計入愛國嫁
人大最鐘意搬龍門

因為打者愛也 : 抗爭都應該計入愛國, 泛民應該可以做議員喇

只許奶共者勝出, 重叫選舉?